青衣上空發現巨型航拍機

昨晚有冇巴打見到
一陣上圖

圖呢?

圖呢？